全世界無視 無聲暴力最可怕啊同學

唔洗打唔洗鬧唔洗串架同學
高修養啲 無視啦
聽唔到 睇唔到
被集體無視係好暴力架
但佢又吹你唔漲啊
好人一生平安

721 831

唔鐘意果個人咪唔同佢講野，唔同佢做gpmate lor，唔係唔得啊話？

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

Miss 佢地唔同我講野啊